[扮工動物園] 最緊要平安之星期一

又要捱5日先到weekend~~

早
攰呀

小明早~~
攰+1
眼瞓 Lv. Max

joson

早

琴晚買咗罐monster眼訓飲

joe again

各位早晨

呀霞~

咩嚟架?

我都想問

類似red bull個啲

咁多位早晨
今日唔使返工

杯哥休息下啦
今日可以成日上黎吹水

Up唔到圖

呢罐

皮皮早

香媽早~~~~

morning

我好想飲朱古力

我好想食薯皮
焗完加酸乳酪醬肉碎蔥花

塞完城隧
啱啱先開工

薯皮，有人開口話想食你

今晚做好準備